【客死異鄉】一男一女中國遊客 冰島「飛機殘骸」景點附近死亡

一男一女中國公民周四被發現倒斃冰島南部景點「飛機殘骸」（Solheimasandur Plane Wreck）附近，死因尚待查明。

中國駐冰島大使館接獲冰島警方通知後，迅速啟動領保應急機制，向冰島警方進一步了解情況，要求警方儘快查明死因。

冰島近日連續出現暴風雪惡劣天氣及雪崩等自然災害，對遊客出行安全造成嚴重影響。中國駐冰島大使館提醒訪冰中國遊客，務必密切關注當地天氣及道路狀況，遵守安全提示及道路交通規則，注意行車和人身安全。

Solheimasandur黑沙灘位於冰島南方，當地最著名的景點是美軍DC-3飛機殘骸。1973年11月24日一架美軍DC-3飛機因天氣惡劣急降冰島，結果意外墜落該處，機上所有人生還，但飛機嚴重損毀，美軍鑑於回收飛機殘骸成本過高，決定任由飛機殘骸遺留該處，自此成為著名景點。

一名香港男子與一班友人2016年到Solheimasandur黑沙灘自駕遊期間遇車禍喪生。

兩名中國遊客被發現死於冰島「飛機殘骸」景點附近。

皇天擊殺

Give me more

驗下有冇支那肺炎

"中國駐冰島大使館接獲冰島警方通知後，迅速啟動領保應急機制，向冰島警方進一步了解情況，要求警方儘快查明死因。"

好心蘋果就唔好寫埋D垃圾共匪文啦，唔睇以為人民日報。

美國人唔敢死
中國人敢

一男一女中國公民周四被發現倒斃冰島南部景點「飛機殘骸」（Solheimasandur Plane Wreck）附近，死因無可疑

死因冇可疑

好多大陸人記者係打拼音

又搞著人幫佢執屍

機上所有人生還
一男一女中國公民周四被發現倒斃
Dude

too weak

以為可以起冰島投胎? 又未1/5機會投返去做偉大的中國人

去到 , 發現原來係美國飛機呀 !

死因: 玻璃心碎裂

收屍成本過高

希望冰島由得兩件賤種係嗰到腐爛
成為新景點

口交部又要譴責冰島塊冰太硬正

落車行過去要成40min
如果天氣差仲要行過去
真係自求多福